想做空少 但係。。。

身高得166-167左右
係唔係可以放棄

切咗佢變空姐

一碌柒

死矮仔摺埋碌番入你老母個閪啦

不論男女，伸手掂到208cm就可以

都好似有d難度

咁唔洗諗

有朋友都係咁上下高，入左港龍

不過個人好有親和力

點會難？
大把女仔矮過166都做到空姐
拉下筋再試下

點解你會想做空少？

多數都係屌女

或者做做下中途轉gay 呢

可以着高踭鞋咖ma

睇黎你高估自已嘅高度

208有幾難呀

覺得好玩 有得周圍飛
自細又好中意機場果個氣氛

一樣想做
得171

171好d啦
btw加油啦 趁後生試下啦 唔得都好 大個唔會後悔

未見過有空少矮過170

唯一有機既係你有彭於晏咁靚仔；或者幫男面試官含撚

利申: 做呢行

咁練定口技啦我

個fd 16x但係台灣航空公司到做空少 日日同身邊d空姐happy 日日都勁開心po相上ig

唉 葡萄到

想做咪做囉，又唔會笑9你身高

咁係機場做侍應咪差不多

咁又唔好反差咁大